痴撚線 邊有男朋友會喺女朋友面前講話想同自己女朋友best friend沖涼

係咪on lun 9

有咩問題

佢話想同我個女仔朋友沖涼 冇問題？

佢講想同埋你BEST FD 3P 你先再開POST 啦

同男仔沖涼有咩問題?

最好緊係你都john埋一份啦

想3P有咩問題

沖涼都唔得，咁專制

分手吧

話想沖涼又係怪啲既, 如果話想做愛會正常啲

屌沖涼咁小事
衣食住行都稱不上
咪同你best fd打場lol一撚樣意思

你食左藥未？

有道理！
我條女啲fd都好靚女
我成日同佢講佢啲好正 好想同佢岀街 玩埋3,4p

當然佢知我講笑

分手啦 再唔係搵佢best friend一齊沖涼

得罪講句，香港有無邊個男朋友無講過想同女朋友d fd沖涼打友誼波。

利申：當住女朋友同佢d fd面前約其中一個炮。成功左。

下 睇唔岀有乜問題
咁係咪我有問題

男人之間格下劍切磋下好平常啫

橫掂都出汗 不如順便涼埋

咁大膽

你試下男朋友有個靚仔fd
你仆過去交換沖涼
就係你個毒撚男朋友得班毒撚fd先有野嘈

教學

我覺得你男友真係好過分

得把口冇用，應該要用行動嚟證明

女性烏龜朋友

分手啦屌

你朋友係狗?

有神快拜

有乜野問題呀？

好過佢唔沖涼啦

屌 on9
我條仔都有試過 唔係講沖涼 係講想屌邊個邊個
我即刻屌晒佢老母
佢就成日都話我真心膠 我真係嬲到仆街

男更衣室緊係一齊沖涼

咁係你問佢 定佢自己講先
你問佢邊個靚想屌邊個 就係你on9
佢自己爆心底話就係佢柒

慳好多水費wor

講過我家姐
講笑咁講話掛住佢
問我我家姐返黎未 話擔心佢 洗唔洗佢接
等等好多好多

女朋友睇完個post問我
我話 應該唔會

識個中同 當年暗戀左個女同學五年 點知上到大學個女仔就比金融才俊食左
個個以為佢實好sad
點知後來 佢就同左個女仔個中五細妹一齊左

我都成日同女朋友講佢best friend好撚正

屌反而ok喎
沖涼真係

你唔好屌啊麻
佢咪成日幻想下可以屌邊個
流下前列腺液 自己開心下算囉

食唔到家姐隻豬就食細妹嗰隻嫩嫩豬

我都試過

條女當場激到走

我男朋友乜撚野都會講
行過有女靚都同我講話好想屌人 不如3p果啲
當佢痴線佬 由鳩佢

睇我ig見我啲frd靚又話想奶人塊閪
奶奶奶奶奶

其實一個正常男人一定係諗左扑野先

依十人淨係諗住同個女仔一齊沖涼

無講過想扑野 有合理證明真係諗住沖涼 無心邪wor

唔係幾好咩?

其實一個正常男人一定係諗左扑野先

依家淨係諗住同個女仔一齊沖涼

無講過想扑野 有合理證明真係諗住沖涼 無心邪wor

唔係幾好咩?